同女性同學一齊食生日飯，有咩推介？

9月中同佢同一日生日，佢話希望想食有 打邊爐+燒肉+日本料理 各位巴絲有冇好推介？ budget 500樓下

譚仔

放題

details

自助餐

打鳩佢

唔係你諗嘅咁樣

你真識食 口裡說不 身體卻很誠實

肯定係個大肥婆

板燒朗 有齊你要既野

郎

ok 等我睇睇先thx

好似冇打邊爐

牛角?

卜野家啦，打邊爐加牛肉飯，再拎一舊牛肉出嚟乾燒。
500有找

炑八韓燒啦 囡囡開心 你又開心 分分鐘同學變女友

好撚韓喎但係

打邊爐+燒肉+日本料理

三個願望同一間餐廳攪掂似乎有啲難度喎
去大排擋打邊爐 叫埋火腩飯 (有燒肉 )
再去爭先買份壽司得唔得

Tst 塚田
有靚景

唔想同你食所以畀個咁難嘅要求你

早餐－打邊爐（屋企食）
午餐－燒肉
晚餐－日本料理

普通fd就求鳩其食完就走算啦

cafe de coral